8月25日前核對選民登記資料

收到呢個訊息，請都幫屋企老人核對資料。

pish